孽瘤點解唔自己半價？

益下大6同胞，疏道一下人流？